冷靜下就真係會靜曬

哈，

冷靜咁耐
應該都分手㗎喇

綠帽

我都唔知佢話冷靜一個星期 仲會唔會傾計...

其實有時真係唔係唔想傾，男人唔想講錯嘢就寧願自己收埋下，你想面對面傾，可能佢驚自己一講錯就變嗌交

你平時係咪chur 得佢好勁

前幾日經歷都同樓主一樣
一直以嚟我都太過chur 因為咁已經嗌過好多次交
前幾日個次佢終於頂唔順 話要靜下
我都反省左自己 知道自己衰咩
其實本身都打定輸數 覺得靜得就實分硬啦
但好好彩嘅係佢隔左一兩日就搵返我 依家冇事啦
我覺得如果仲有愛嘅話 其實對方唔會唔捨得放棄你嘅
但大前題係你要show到比對方睇你有反省到 唔係嘅話就算比你一齊返 下次都係因為同一個問題再嘈過
好快就會幾愛都會攰

建議樓主依幾日都自己沉澱下先
諗清楚大家嘅相處模式邊到出左問題 唔好急住搵對方
你越搵佢佢越覺得大壓力
依段期間係會好辛苦 係咁懷疑自己 等俾人判死刑咁
但你除左調整自己心態之外其實都冇野做到 所以唔好諗咁多自己控制唔到嘅野啦
加油樓主

利：好返但係都係覺得冇一開始咁sweet
我明大家都要啲時間 唯有調節好自己心態

哈 又多一對分手 爽！

又唔自己諗下點解人地會覺得同你傾就等同嘈交
肯定係平時惡撚到閪咁

醫左個肚仔先啦

no... 平時都一星期見一兩次淨係

平時佢一飲完酒就會鬧我...